在美國，此類實驗通常由國家衛生研究院資助，該院是美國生物醫學研究的主要管理機構。陰影中的科學|大衛·威爾曼，麥迪遜·穆勒| 2021年8月26日|華盛頓郵報
人們可以做的第一件事是保護公共土地和保持小道開放，那就是在小道上做好管家。與幫助保護我們公共土地的越野愛好者見面| elessard | 2021年8月9日|戶外在線
他鼓勵有色人種青年成為環境的管理者和“戶外領袖”，幫助他們在徒步小道、國家公園和保護區中感覺舒適，就像在他們的社區一樣。陽光、沙灘和意大利麵|邁克·迪亞戈| 2021年7月22日|食客
不管有沒有潛在的冒犯性，霍夫斯泰德真的相信文化的力量，以至於他仍然是一個由他已故父親在50多年前開始的大規模研究項目的管理者。美國（極端）個人主義的利弊（第470頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2021年7月22日|畸形經濟學
他還認為牧場主的工作是管理土地，而不僅僅是管理牲畜。牧群社區：現代牧場|肖恩·庫利根| 2021年7月2日|奧齊
如果一個人聲稱自己是民主過渡的管家，那麼他對瘋狂的反應永遠不會更瘋狂。埃及武裝部隊的犯罪愚蠢行為|伯納德·亨利·萊維| 2013年8月20日|每日野獸
在某種程度上，他希望成為一名環境管理員。克里斯·克里斯蒂（Chris Christie）加入了Yahoos，他說沒有“證據”證明氣候變化導致桑迪（Michael Tomasky）2013年5月21日《每日野獸》（DAILY BEAST）
比爾·克林頓似乎在自由主義者身上扮演著類似的角色——他們可以把他看作是一位成功的經濟管家。總統認知差距|道格·肖恩，傑西卡·塔洛夫| 2012年9月24日|每日野獸
在火車上，客人可以享受到高檔的便利設施，如多道菜晚餐和24小時乘務員服務。納帕谷葡萄酒列車，海勒姆·賓厄姆，更不可思議的列車旅程|利·克蘭德爾| 2012年4月26日|每日野獸
“你划船成名了，”一位乘務員告訴她。泰坦尼克號的高級女主角：羅斯伯爵夫人|伊麗莎白·凱| 2012年4月12日|每日野獸
“給我們一張樓上的桌子，”奈傑爾對乘務長說，手裡拿著什麼東西。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
該醫院由總督任命的一名管家負責，並由聖弗朗西斯勳章管理。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
負責這件事的管家是由總督任命的，聖弗朗西斯教團的宗教人士負責這件事。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
管家是一個漁夫，一個非常有用的天氣預報員。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒
這位年輕的混血兒管家染上了酗酒的壞習慣。女人的環球之旅|艾達·普費弗